[30路韻味][冇圖]有冇人覺得小喬而家先正

個陣女人味漂晒出黎

唔覺

無人

唔覺，不過cool完牙或者個樣會好返d

女人味唔係重左咩

老了

係熊仔頭片拍得佢特別靚，唔知點解，睇睇vui2個人黎

熊仔頭拍佢靚D

佢原來30㗎啦？

網片先識拍女人靚個面出黎，知觀眾想睇咩

電視導演唔會理演員靚唔靚，覺得靚係佢地應分

所以你係熊仔頭睇佢會靚左

好過上次拍蝦條哥果條片好多

邊忽有問題

真

啲燈打得好，講野又側側地，所以睇落冇咁包。

用啱鏡頭，唔會用啲焦段太大嘅鏡搞到塊面太包。

電視台鬼得閒理你咩位又set好曬，唔通為左你換鏡轉位咩加上就得佢，第二個又會柒架啦

點解人地ali咁靚

Ali係天生麗質零死角
邊有得比架

個樣同以前有咩分別

姐係電視靚真人一定靚？

腿唔長 又冇波

cool緊牙不能作準
cool完先見真章

完左啦